八字成語 十連

身上事少，自然苦少

口中言少，自然禍少

腹中食少，自然病少

心中欲少，自然懮少

加油

上下其手 舉陽入陰

大悲無涙，大悟無言

緣來要惜，緣盡就放

知足常樂，隨緣自在

1234 5678

花式十連

高登文人 高慧容人

高難度十連